寒潮持續明最低8℃ 下周回暖最高22℃

【星島日報報道】本港天氣寒冷，市民需注意保暖。天文台指，強烈冬季季候風會在未來數天持續為華南帶來寒冷的天氣，預測明日最低氣溫8℃，最高亦只得13℃，多雲及乾燥，早晚寒冷，下午部分時間有陽光。而周四最低亦只有10℃，最高15℃。

天文台指，隨著覆蓋廣東沿岸的雲帶逐漸轉薄，該區天色好轉。預料季候風會在下週初緩和，沿岸地區氣溫將會回升，預測周日起開始氣溫逐步回升，周日起數天氣溫介乎14至22℃。

點解香港嘅冬天咁短，得果幾日

濕凍黎得快去得快

香港得1,2月係凍

早午晚劃光柴

長很大 床床很大